呢個孖辮妹正到絕頂昇天

樓主=三毛

gay po

定仔正

泰國仔仔正

是

樓主衰過三毛啦下話

非

點解樓主咁中意佢？？

好似天使

因為佢係我老婆仔

入定我信

老闆呢輪捒圖高汁咗好多

是但抽張定延相都係高汁

是

一毛不拔

孖辮仔

真

否